有冇人抗壓力低 日日喊

差唔多每晚都喊
一直努力撐住叫自己堅強啲但都做唔到
有冇咩辦法

好似好貴 同埋覺得應該又未嚴重到呢個地步

屋企人走左加上留學壓力
成日突然喊 喺街都係咁話

好撚廢

係 我知道 但我都唔想的

有得留學仲嘈乜
屌你老母

留學都好大壓力架ching

咁撚慘 返黎香港讀囉

有咩壓力 講出黎傾傾

我 日日諗幾時自殺

我都係，呢排depress到控制唔到自己情緒，係街都可以無啦啦喊，夜晚係屋企思潮湧現又會喊到停唔到，好辛苦

想喊就喊 大大聲喊 唔好抑壓自己
喊好正常亦都唔係軟弱
喊完先諗下目前困難有無咩解決辨法
一步一步來

加油 我明白

覺得生存好痛苦 好想逃避

11 月係咁
日日搵人傾之後冇事

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

日日喊 已睇醫生

我
屋企人一有咩發脾氣嗰啲又嚟啦 仲要佢係成日都係咁

抗壓力低都搞到我有拖延症

唔洗理呢啲人

明白 壓力大真係好容易喊 實習嗰陣時真係以淚洗面

留學唔使讀咩